
2009-04-26t16:45:0z
dunya
kuzey avrupa ülke isveç dışiş bakan carl bildt ülke temmuz ay itibaren ab dönem başkan devral işaret ederek ab üye sürec göz geçir aralık ay yap  carl bildt güney gerçek ziyaret çerçeve ru politis gazete ver söyleşi ülke temmuz ay itibaren ab dönem başkan devral işaret ederek ab üye sürec göz geçir aralık ay yap    bildt liman rum açma  ek kastederek aralık ay   üstlen yüküm yerine getir durum tedbir alınıp alın şekl soru üzerine dönem durum ne olacağ bekleyip gör gerek doğal olarak değerlendir yap gerek  komisyon  karar konsey isveç dışiş bakan bildt ayrıca değerlendir avrupa komisyon tarafından yap daha sonra siyasi karar alın avrupa geleceğ   bildt ab üye sürec değerlendir ertele olasılığ bulun değerlendir yap kuşku duy gerek   enerji başlığ  çaba göre bildt söyleşi enerji başlığ aç konu isveç dönem başkan ortak   tepki göster özellikle güney istişare bulun arzula   bildt çöz stratejik çıkar ol    soru çözüm ab üye sürec kolay   temmuz ay dönem başkan üstlen kıbrıs sorun çöz sürec  olarak somut girişim ileri götür düşünüp düşün soru karşılık carl bildt böyle bir şe hedefle müzakere taraf  tarafından yürüt inan  bildt müzakere yardım rol sahip ol ayrıca  teknik konu  et ifade  anka cn bün 
